[WTF]係馬桶發現一隻不知名生物

有無人知係乜？

衣魚